大正処女御伽話 TV動畫化

又一套好漫畫

呢套真係估唔到會動畫化

珠子好正

SynergySP好似好耐未做過總承包

希望會有一日做埋昭和

jeng

呢套甜到糖尿
正正常常做應該至少有佳作

男主搵得小林裕介好心女主角就搵番石上靜香啦

點解最近成日配番都要搵唔夾既人去配 總之就是非常可愛明明成套番都甜但鬼頭把聲好唔夾

新人未播就知唔夾，聲優廚真係難服侍

想搵番個平時已經有合作開 睇得出有火花既兩個聲優有咩問題？

唔通要睇完猜謎王先知個女主唔會夾同會棒讀

使唔使搵親就要佢兩個夾，唔係打孖上就屌咗先

会沢話晒都係專業聲優，又唔係第二個領域請過嚟，pv未播乜片都未有就知唔夾，你應該好熟佢把聲啦

其實真係最好係夾開 有默契既配出黎個效果都好d

我自己好鐘意套漫畫 想搵個穩陣 一定配得好既黎令套作品出黎個效果係好既有咩問題

同埋咁多年咁多個新人出道除左早見同澤城太太一出就已經好掂之外有邊個係真係一出就配得好 就算香菜都要過一段時間既磨練先進步 預計佢多數唔會配得好都係合理既估計姐

唔鐘意既咁我收聲囉

OK啦
冇總之可愛咁純 反而好睇啲

其實自己有理想既聲優搭配唔係問題，係你表現出嚟既態度根本冇尊重過人。

唔講仲以為会沢有咩棒讀黑歷史，或者佢把聲線有咩問題，令你認定pv都未有就知佢會唔夾。點知你個推論係鬼頭川島唔掂，所以会沢喺呢套都會唔掂，完全係九唔搭八。

新人主役喺呢個業界係常事，好多都係合格線以上。用呢種印象論去批判，老屎忽咁未有成品就踩咗新人先，你覺得咁係好既咪繼續咁睇囉。我就真係鄧你辛苦，都好難有咩作品入到閣下法眼

昭和太胃痛了

睇標題，會唔會有“平成”同“令和”（即係依家）